1m=1百萬，唔係1萬

成日見人開post話自己揾1m一個月，究竟知唔知1m等於100萬架？

唔通你想講1百萬就話1bk(bak man)，1億就話1y(yik)?弱智

講得好

成日見人開post話自己揾1m一個月，究竟知唔知1m等於100萬架？

唔通你想講1百萬就話1bm(bak man)，1億就話1y(yik)?弱智
編輯

1m=1米
1M=1萬

係 finance 來講， 1m 係等於 1千

唔好意思，#2，#4都永久封左睇唔到

3M=膠紙

1bm 一百萬

國際1M=1百萬

廣東話/普通話拼音萬字=M

所以講親1m= 1萬 都係蟈人

1億=1e......

你邊撚度讀finance ？
我喺銀行做都未見過喎

收冥石 1= 110m 意密

ching係銀行做

點解玩onlinegame d人會咁打

岩

Retail bank 緊係唔知啦，我講緊 ib, pb, 所以 一百萬係寫 1mm

小學玩on9巨商 學番黎

1m 等如 1000, 係因為 m = 羅馬數字 千位

屌 我有fd講2w8添！
w你老母支那狗

收核心全力寵 950m 意悄

ching係咪玩過nostale

樓主好憎波台狗

你係古羅馬讀finance？

10k=1萬
12k=萬綺雯
唔洗拗

普通話拼音萬字=W

平時係咪用羅馬數字溝通

On XI XI??

On IX IX

你唔信就算，如果你有機係 ib / pb 做，你入system 打 1m, system 會同你 convert 做 1000, 1mm 會 convert 做 1,000,000, 咁係防止 fat finger 落錯盤

同班假膠認真做咩

1M=10^6
1m=10^-3

白皮豬又想消滅香港文化

難分真與假

1M=10K=1萬都講得出，真係笑撚死

冇文化

我月入2M

$12k 先係萬綺雯

M咪萬囉做乜鳩

大陸d人係打1w

連登仔搵1m好正常 好酸

Metric prefix:

m = milli = 0.001
k = kilo = 1,000
M = mega = 1,000,000

屌啦，成班無學識喺度鳩吹，大細楷唔同意思架，醒目

操你妈 一万是1w都不知道
要回去大湾区再教育一下

1蚊都係1m

3M係博士燈

日巨M=百萬

理得真膠定假膠，全部block柒

萬唔係M咁係咩
講D唔講D

w係台灣

萬既普通話拼音係wan

成班英文都味學好
上多啲外國網睇下人點用啦

萬係10k

都是狗！學英文，走去學台灣做乜狗？

味你老母

其實十幾年前玩online game
1m係代表一萬
墨香同巨商星夢等等咪又係全部香港玩家
小朋友唔好下下以為1m當一萬就大陸人
分分鐘我用緊個時好多連登仔仲未出世

大陸人 1w
港哩/港童 1m
香港人 10k

你試下係CV 填expected salary 寫1m 人工丫. 包你有工見.

無童年好慘

連登仔個個100萬 係你以為佢地講錯姐

呢個 post 唔錯
講1m = 1萬嘅垃圾

全部完全封鎖

未

香港人用翻香港文化有咩問題
仲話保護香港文化，英文文化就爭住去用

你講1m嗰陣咪撚講個一字啊，講one m啦屌你老母

呢到講嘅m係代表million啊，唔撚係講緊mega啊。醒唔撚切

所以1Mm = 100萬米

我操你媽B , 你們懂不懂經濟？？（北方太監口音）

駁唔到就Block人 小學生咩

成班掩耳盜鈴

block左會扣1m hp

真心

YBW = 一百萬

我一個月14k
我一個月14m
14k睇落格式 順好多

咁你喺香港揾工份cv個expected salary記得寫m

million=英文
maan6=廣東話

外國d online game 係用k, kk/m, b/bil, t

你申請證件國籍咪又係填chinese 垃撚圾
文件還文件，講野還講野啊小朋友

1m=1米
$1M先係一百萬

原來巴打上開連燈搵工

on撚鳩

樓主真心撚

正解

prove俾我睇

1M = 一蚊

屌你老尾 用上網傾計同搵工嚟比
樓主醒目仔

成日見人開post話1m=1百萬，究竟知唔知我一個月搵100萬架

玩開巨商係咁叫

on9我細細個玩天龍八部就1m=1萬啦

古羅馬有撚阿拉伯數目字

M 就係 M , 邊有 1M?

數學題

1m = 一獌

4m = 四獌

4m9 = ?

好多新香港人都未玩過香港online game

話1m=100萬果班10成00後細蚊仔
我地8 90後打online game就用開m=萬喇

算啦，呢道兒登識條鐵咩。以前仲聽人講過，m等於三個000連寫形像化，所以唔會係M

啲蝦腸PO同佢都咁激氣嘈1M代表啲咩.第一日上連登咩

仲有一皮同一球d人識分未?

WFC

成班新移民細蚊仔想消滅長存已久既本土文化

咁你係中國人定係外國人？
係中國人，就應用返1m=1萬

問題係你打打下中文做乜無啦啦打英文？你屌人老母會唔會講屌你老m?你用英文m我梗係當你講緊million架啦。你想講一萬咪打一萬囉，無啦啦轉英文轉入法做乜？

10K呢？

係中國人就打1萬，1乜撚野m?

如果1m係一萬
咁1蚊都係1m啦
1千係1c?
1億係1y?
咪玩啦

中英夾雜，從來都係我既personality黎wo清

中國人係1w喎清
清想搞港獨？

知唔知乜撚野係簡寫？香港人簡稱不嬲都用英文架啦，咪撚為駁而駁啦。就連人名簡稱都係拎廣東話拼音第一個英文字母架啦

1mm=0.1cm

我仲以為 1m = 1蚊

一幻

1米

14K呢？

你就真係細蚊仔
我哋大人用1m=100萬，喺東莞屌緊屄嗰陣，
你重喺屋企打緊online 飛機

連自己m=萬嘅文化都守護唔到 學咩人支持廣東話

全部叫返香港用語
草
舊
叉
雞/皮
球

1m=1x10^6..

buying full rune 350k

真膠呢？

1w=1萬

試下叫啲撚樣去投車牌嗌1m睇下要幾錢落樓

呢度D 人識先奇

巴打有料到

屌你老母無撚d幽默感
上網唔比9up
好撚正義好撚醒呀樓豬
個個都唔知 得你知呀

一百萬叫1bk就係人都估到，但查實我係叫100m

屌你，m咪即係萬既廣東拼音
打online game一定咁用

1m又可以解1 meter, 又可以解mili=0.001
一定要係million/百萬既咩

打機港人ser果陣用m=萬，返到現實sci上用m=米，mm=毫米，M=百萬
轉換得好自如，樓主唔好屌我得唔得

咁多真心膠

蝗語係W

撐牙路

49000=曼聯

00後冇打過online game唔識好正常

成個post都唔知有冇一半睇到
又係嗰堆懶搞笑嘅煩膠

萬嘅普通話拼音點會係m呀
支那人一定係用1w
係香港先會1m等於1萬

1m係0.001喎 樓主五十步笑百步

錯喇！強國講開1W

唔緊要，永久封得嘅一係肥C，一係波台啲on9

黑洞帶升沙皮外-2齊人即走 20m/1 +++++

懶撚醒

咁係打啫，唔係寫或者講嘛
又喺度偷換概念

要特登開POST講笑死

做乜撚野 竟然咁多正皮

玩單機仲咁大聲

無限收強化石 有意mmmmm

依加打緊份pt 1b/hr

abcde呢啲只係拉丁字母，冇咩意思，係普遍人奶英國先用m代表million，你地平時用k代表千都唔係來自英文(係希臘文)，咁點解我地身為香港人唔可以用m=萬？

做咩啫你

收逆根石10個 1m

1萬 = 1獌
因為49000 = 死獌狗

1m=1萬?
你出去同人講人地都唔知笑唔笑9你好
面唔笑個心都笑啦

成班崇洋狗 鬼佬當你地狗咋

打機台仔都係用w

拎d小眾野出黎講。不如話學校自己個system用m=1000
我做行咁耐起碼報價機。Bloomberg 全部都係M= million

1,000 M等於 1,000,000

你唔講我都唔知有

香港人打機m係萬
出返黎社會m就係百萬
唔知有咩好呦

幽默 ? 低能當有趣下話

唔好侮辱幽默呢兩個字啦

正 一個 post 又 block 多好多隻波台垃圾狗

成班細蚊仔未玩過online game

講開1萬=1W

咁都有得反曼，死全家啦賤種狗

普通話 1萬＝1wan

支持母語.

一萬，一百萬

唔同bank 唔同convention姐
關finance, ib,pb咩事
好似美資多數single M係千, double M係million

有啲係用番K同M黎分

我cap個Bloomberg screen出黎掌佢嘴姐
我用Bloomberg第一日就教我打百萬要打MM

1m不等於1M
1m 來自巨商

知唔知1e=幾多？

我有
仲有祭豬放

樓主幾時開post
btw=by the way, 唔係between
或者
Agger=名，唔係同意

上網查左一查
係某啲專業範疇 (account/ finance) m = thousand; mm= million
但大眾（包括傳媒） 會用 m= million, k= thousands
所以大家打和

我屌 連登真係乜人都有

支持本土文化
叫開 一球 十個 一皮 一雞 一舊 一草 一蚊

十幾廿年前玩online game最初頭係1m , 2m就 = 一萬 二萬

中期就多左d 1w 2w又係 = 一萬 二萬

k係online game 就最少見到有人用
k係返左工之後先學識

味你老母咩
笑什麼

呢個回覆好笑

我廢事cap圖。你去睇下turnover 果d個M係代表千定百萬
Finance 個世界響你心目中得入機咩

係finance黎講。呢條友做野做到上腦

巨商

冇計，成班垃圾蠢撚到豬咁，識乜野million呀

係phys來講1m等於1米添
你真係好醒

我建議你google下萬字既普通話拼音再講野

又係你話全部M = million

可能係非洲finance

VII到呢

報道會用埋"mn", "bn"
MM=million係拉丁文（啫係"kk"噉），M=1k羅馬數字同拉丁文意思共通，前者就MM=2k，唔係SI噉解

On9自己都解錯，1M=1k 係拉丁文，羅馬數字就噉"M"邊有阿拉伯數字，照你噉解MM=2k啦

哦,Bloomberg 睇貨holding 都係1m=1千

兒登嘅人未見過嘅野俾人下就發顛

所以咪影畀佢睇下
M係Bloomberg係可以代表千位

on9
100m = 100萬

呢個po好好睇
仲有啲人講咩非洲finance
我都費事睇上面嗰500幾個腐皮

係要拉埋全球黎講 咁細個打機1m係1萬
依家講翻香港人先明嘅野又話無文化 講到連登全世界人都有上咁 真係Cls

孫子1.5E 80lv mp女 4000m
意密